泛民你地去左邊？？？

政府無能 白頭佬拎到個立會主席機會又送畀大口狗

二百萬加二你地又唔知去左邊 後來先衝出嚟搶光環

到宜家入左立會
你地更加唔知去左邊

宜家有班後生為香港衝緊
你地做緊乜

唔係要你地一齊衝
係外圍保護大家得唔得

太陽花起碼都有人內外守住

宜家有人係入面啦 隨時死啦
你地班泛民主派可唔可以做返啲野

泛民議員去咗邊？

啲議員喺埋入面啊 唔好分化

關鍵時刻賣香港

並非空穴來風

唔好意思我真係見唔到
我剩係見到一班後生係度衝 群龍無首
如果真係出事唔知點算

Who?

其他人呢？

分佢老母化

行動證明一切，做議員唔識講野？

班人去撚晒邊？仲唱緊歌？

鄭松泰真係唔知去咗邊

#905 •1 分鐘前

鄺仔 朱迪 張超雄 都喺會議廳入邊

出黎保護學生 please

最少4個入左去

鄺神同譚文豪係入面

入去 被檢控 DQ 玩完。

咪有三們係入面囉

譚文豪都係度，人唔係現場就算啦，連直播都唔睇

出份鳩聲明，然後食花生

再等邊一邊形勢強就歸邊，立於不敗之地！

夠膽問泛民喺邊
一係唔喺入面
一係無睇直播

擺明分化 可以唔理

泛民有無動員？有無用行動說話去支持？

推

咪撚再潛啦屌你老母

泛民和理非動員遊行俾左民意支持武勇派
呢家佢地喺晒議事廳無割席你仲想點？
再開記招又俾人話佢地騎劫？

私怨分化撚出沒注意，明明就有議員係入面，成日問人係邊

咪因為班死三毛熱狗青山私怨撚無一隻係入面囉